咩情況下先會原諒到對象岀軌

有冇ching share 下

冇愛

自己都有出軌

無 因為你會心理唔平衡

想平衡番得一個方法

標準答案

太愛對方，愛對方多過愛自己

This is bullshit

唔再愛佢就應該原諒到

佔有慾
自己出軌都要佔有佢